「求fc」831地鐵站既法事係打散冤魂？！「無人提」

求fc
岩岩想打出黎但電話唔知點解發極都發唔到

有人無話我知係唔係真
點解要打散人既魂魄咁毒

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

5連

六連

七連

831又冇晒聲氣

8連

無人理了依家嘉年華唱歌

1連不忘831

2連不忘831

係姓 陳 22歲？

3連不忘831

個個都話係姓陳

照道理越祭只會越勁，如果有鬼的話。

Link入面有對話唔係際
係打散

打散

不是超渡

之前有人係咁屌陰界/法科術科po係未fc唔科學乜柒乜柒

但依啲時候我會覺得寧可信其有
雖然唔想係真 但封兩日又唔交cctv真係好難唔信

幫手推咗先

連登咁多人都無人出黎講兩句？

含恨枉死既，你估咁易散咩

多謝巴打，依家出面風向比狗控制得好好無人記得831

有冇人（非法科，道師）可以證實身邊的確有一位姓陳 22歲年輕人失蹤

巴打應該係指手足喺站外路祭 = 亡靈會勁咗

打斉超渡，佢可以簡唔走，理論上

大家要記得831

推

香港大把身心靈大師 守住個地方, 就憑佢地個D 低端法術? 邪不能勝正

推返831 post上頂！！！

頭先出post部電話就輕左機

831

因為眾人目標係831，901既死者，如果死者投生做餓鬼/阿修羅附係附近既話，理論上係會勁左。

如果咁死法，做餓鬼既機會都幾大。

唔好變做藍絲 記住有fc先po出來 起碼都有職員卡

推，不忘831

根據傳統，會停留現場至陽壽盡
朋友問左師父，
打散此事太過傷天害理，
有甘高法力既人都唔敢做
佢都去過現場，的確係見到野

依家咪拎出黎問囉

有無人打算嚇一嚇當時係站內知情睇cctv既人等佢爆響口？

keep住咁播啲聲佢聽之類
我記得睇戲有隻喇叭可以集中淨係畀一定範圍入面既人聽到，唔知係咪真

唔信但信有死人
推

龍咁威?

勿忘831

721
831
新屋嶺集中營

勿忘新屋嶺 及831

打散人罪孽咁深重既野唔只收兩萬掛

上星期有個post話聽到法事聲，係咪912？

神探加里略，講講下龍咁威都好似有

但重點係可唔可行

如果要打到隻鬼退散/死，要用到好勁既法，呢d冤案咁大因果，邊有人肯做。

希望早日沉怨得雪

嘗試根據師傅得到嘅資訊，再用一個合理方式去求證

我唔信有鬼
但每次經過太子站個feel都好壓抑，好陰沉
你班黨鐵撚樣小心啲
義士一直企係你地後面，望住你地

如果有姓陳22 歲既失蹤or 死亡個案
就真係fc

無大師傅肯做搵啲細師傅？
但功力又唔夠

推 呢單唔可以唔記得 好多單都唔可以唔記得
721 727 805 831 仲有好多好多單

我有睇條片

有個post係話義士想食m記.......

根本佢地就用一單去蓋一單等你地覺得習以為常

Link

一定有鬼

sor 淨係612 我已經miss 左
多到數都數唔晒

pish

屌 岩岩經過 個頭都有唔舒服 即刻上車走

有無人有聽開恐怖在線... 有講過見到一個黑衫男仔...

2-3 萬就請到點會係高人
唔撚信佢地有呢個能力

勿忘831 新屋嶺暴行

根本就日日都發生緊

啱啱lunch朋友講起佢喺太子有單靈異事件，所以代朋友post，利申p牌，無得fc亦唔可能fc，至少我希望係假：

14/9夜晚同朋友去太子站拜祭義士後，就去咗附近間m記食野，諗住用部機買野食，但個mon卡咗喺一個畫面出唔到去，個畫面有3個餐，我朋友就問：「3個餐係咪嗰3個義士？」我呆一呆，say sorry就去隔離部機買。

我追問朋友，但佢話記唔起邊3個餐。

信則有不信則無，或者義士口痕想過下口癮，不過就算我地買番1萬份放喺站口都救唔番條命，但係至少：10年之後，我每次食金拱門，我都唔會忘記今日嘅憤恨，希望你地都係咁。

現附事發當日地點：
太子彌敦道763-767號新望大廈地下M記門口右邊第一部機

完。

［靈異事件］太子義士想食M記

求證
到底係咪真係有一個姓 22歲人士失蹤或死亡

之前試過行入廟門口 即刻頭暈

⼁
呢度又話姓陳

有post話唔止一個，但派左個代表同師傅傾

迷信夠未

油麻地站同深水埗站有咩事？完全唔記得

平時好中意聽鬼故
因為覺得唔係真 當故仔聽完就算
但呢個post真係唔想睇落去

無可能,我估銀碼講錯左
無幾球野無人制

呢d野累埋後人的

屌你老母事後先講!如果比我知班仆街做陰質嘢打散人,我第一個爆閘破佢法!

推 dklm 人地死左都唔放過
你班黑警黨鐵落地獄啊

屌

有無呢行既人出黎交代下，行頭好細姐

唔知搞咩 睇完D相個頭真係好似有D WING WING地
同有小小作嘔作悶咁

唔知係咪自己心理作用...

上上星期六，即係9月7號，太子站封左，我朋友經過太子站叫到月台有溪錢，上黎問有幾個巴絲都見到，因為前一晚大家去掉念831死者，個時五點幾封站，我諗係咪手足未封站前撒

有啲野真係解釋唔到....例如藍可兒嗰啲咁 好難令人唔信
當然都係信則有 不信則無

但我自己會覺得依個post嘅性質就係想多啲人爆料睇下有冇疑點可以再突破

無忘831

我出post果陣都寒左下

lm

有時心理作用都可以令兇手自爆

有呀高靈人士見到

早前才去插完花, 唔撚會理, 呢條數已經入晒落黑警賊度

我都係，頭好暈

我想覆留言 都輕左...

根據唔同資訊所得，都得出一個姓陳，年齡22左右嘅朋友

然而我哋可以從一個合理並現實範圍內去探究一下有冇合符一位姓陳，22歲人士嘅失蹤或死亡事件

呢單野我去過現場睇,事後

我睇唔到但不嬲有感應果類人
我覺得真係死左人

唔係月台,而係近路軌個位

多啲去路祭會唔會幫到佢地

831 901

應該真係路軌果度有問題

有無人有陰陽眼可以去睇下

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

推咗先

如果大家想知道真相既，
點解大家唔真係搵個有料既師傅去睇下…

唉
我真係好撚嬲
我唔想比班手足死得不明不白
算啦算啦呢一刻追究唔到責任

但至少至少!!!!!!
人死咗係咪可以將死訊公開呀!!!!!
手足做錯啲咩啊!!!!!! 國際大犯咩!!!!!

死得不明不白呀!!!!
呀!!!!!!!!!!!!!!!!

我唔敢相信。。。好抑壓

推呀

有啲去左睇咪無人證實到，一日無cctv一日都唔會水落石出

推手

以我打散枉死靈魂既業報好大鑊
功力越高既人越清楚

利申
信死後有異世界所以有睇好多呢類野
但so far未遇過
有邀請過佢地現身/proof存在但都冇反應

身邊有冇人係姓 陳，22歳嘅朋友失蹤

噢洩巴係咪到？
可唔可以幫忙

噢，如果係咁，其實就咁餓鬼冇乜力，得既話可以係附近隱敝位整幾個牌位，甚至十幾個散佈個站，牌名相關件事顯示到有三個就得。

用人力封個地主比佢地。咁佢地出出入入方便，又有位安身，又大力量。

搵人召喚佢

打死咗人

但間中都有人用邪法害人

其實對付普通人, 新鬼根本唔需要道法高
呢班半桶水絕對做得出

咁做啲咩可以幫佢地聚到氣力?等佢地可以有力做野?

一齊唸經呀 綠度母救命呀

邊個夠膽做呢D仆街法事打散人地死全家

附近立牌位

831呀 推

最衰佢唔太想討論

831 打死人

有無住天水圍22歲姓陳嘅朋友失蹤呀？呢個年齡階層嘅人，唔多唔少都有朋友上連登架

立牌位供奉，搵d隱敝位。如果佢真係個站附近，好大可能附到個牌。到時安到身就會慢慢大。

啲藍絲會唔會癲到牌都拆左佢

擺明驚得罪政府

同埋就算冇死人都打到最少3個傷者紅色

而家條數仲未計清
所以點都要追究到底

你覺得高層會幫你fc 定係 低層都會知道依啲野???
叫人FC之前 你可唔可以諗下有咩可以幫你FC先
唔係一句"FC先好po" 就可以搞掂

唔可以比831 901沉底

好似新屋領咁無cctv都唔知點fc比你睇

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

dllm

幫手推

黨鐵 你仆街了

好細個得了，唔好咁揚。立十幾個。幾十個。放隱敝位，keep住有人供奉就大得好快。首先放太子站，慢慢伸延出去附近公園，地鐵站。

8.31

但係都唔知叫咩名係邊個,仲有無其他方法?
自殺既朱義士可唔可以用呢招呢?

會唔會搵陰陽眼義士去太子站睇睇情況？

我睇到相真係頭痛頭暈 唔係講笑

push

噢洩巴係到嗎？香港人需要你！

召喚緊

依家肯定左既事係912地鐵做左場法事
有人夜晚行過到聽法事聲

但就唔知係咩法事

要打散 施法者會有報應 道家五雷符 唔到最後都唔用
但義士英靈.....又點會係十惡不赦

黨鐵 popo 淋病及其團隊 同 ccp
就真係十惡不赦

831 831!!!

個名可以係related到係佢地就ok.唔一定要本名。係比位佢地附。

如果真係自殺，好難搞，唯有超渡。
他殺又投生做餓鬼或阿修羅，你又大概知佢係咩位附，就可以。

以下係9月7日墜樓事件的六大疑點
各位同學，特別係fce嘅麻煩花少少時間睇下🙏🙏🙏
懇請有連登ac的巴絲轉發

/////////////晚上7時許，警方接報一名男子倒臥在理工大學八期校園（Z座）南座地下，頭部有傷，當場證實死亡，初步調查發現，男子相信由南座11樓的空中花園墮下，理大證實死者並非該校學生。理大校董會學生代表李傲然引述現場消息指出，該名男子身上只有香港專業教育學院（IVE）的學生證及身分證，未有理大學生證。現場消息指，一名男子從Z座11樓空中花園墮下，該空中花園為一公共空間，非理大學生亦可進入。現場未有發出巨響，懷疑男子墮下時先跌在樹上卸力再墮地。警方到場後封鎖現場調查，有男女親友到場認屍。//////////////

疑點一：男子唔係poly學生，更非建築環境學院學生，為何會走到理大嘅一座偏遠block跳樓(天橋未整好，要落地底再上)

疑點二：即使特登去z block跳，為何識得走上南座11樓的空中花園，fce學生應記得year1初來報到，嚴重覺得z block好L難行，要上南座11樓需要係4樓轉電梯，或者係走後門搭唯一上到11樓嘅電梯(外人冇可能會知)

疑點三：星期六成座根本冇乜人，又會咁岩選個少人的時候跳，而唔去Y core，都係高樓大廈，但多d人流，愈少人其實愈大機會俾人安排自殺

疑點四：點解唔睇cctv？既然關乎人命，z座又係新起，個個位都有cctv同自動開關，前後門都有，實影到佢點上11樓，除非poly一齊做場大龍鳳

疑點五：如果有搭過後門既電梯會知道，係可以直上十幾樓，而g/f係垃圾房同車路，會唔會揀Z座原因係因為方便運送，仲要直出到高速公路

疑點六：跳樓會冇聲？

未清楚：有冇可能是ive香港專業教育學院，混淆左poly hkcc專業及持續教育學院的學生，所以錯地方呢?"

Push

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

34歲喎... 真唔真？

好恐怖

4樓有4仔

呢啲可唔可以亂立嫁?係咪對佢地好?

真唔真都好，睇到喊左

每日都係太子轉車 心情真係好沉重

我都睇左條片
做代表溝通係一個34歲女義士，新屋嶺被性侵致死

緊急事故！
大家要檢舉這個香港解密專頁

涉露個人私穩及危及個人人身安全！

大家可用Goole檢舉網頁，選惡意軟體🙏🏻🙏🏻

唔好忘記啊
再沉就真係變64
死亡人數求遠係個謎....願炒車

哇 原來係呢把9寸尖刀！

【有圖】【澄清：本台記者袋中為金屬製鈍頭餐刀】

圖中餐刀與本台記者蘇敬華被捕時所攜餐刀屬同款，一套原先有四把。餐刀九吋長，手柄五吋長，刀鋒位置長四吋。

（圖片由蘇敬華家人提供，各傳媒出credit後可用，冀真相愈辯愈明。

一般搞唔掂，最勁叫佢退走算。

如果打散係指打死隻鬼，其實極難打得死，咁樣打死隻含冤受屈既鬼，其實真係好大獲，好重飛。同埋好難有人肯做。

報岀嚟啲死亡個案，其實啲料有幾成真？又無岀現過家人

再推

家人都會被黑警拉埋…黑警侏人九族…
例子：西貢有一女子被亂棍仆死，其家屬有可疑全部拉曬

推呀。。。雖然唔敢相信

但都唔會放過任何一個搵真相嘅機會

如果真係變餓鬼附左係到，佢地肯被超渡係最好。
如果冤屈太重唔肯被超渡，你立個位被佢安身，受香火又易d，當然係好過唔立。其實已經係養鬼仔既一種。

希望所有義士能夠沉冤得雪

我當日530pm左右搭綠線往石硤尾方向有有見到

推 有冇相關人士可以組個go幫個手? 唔可以俾佢地含冤枉死但不了了之

姓陳18-22住天水圍

唔知點解睇完個心好唔舒服

我諗個日應該唔少人見到

721 831

😭

睇到想喊
希望烈士們沉冤得雪

其實太子站個壓迫感仲勁過和合石
我估計黑警係當場行私刑監生打死人,就好似皇軍殘殺群眾一樣

屌，唔好啦

要諗清楚，呢種冤鬼養大左，好大機會噬佢仇人，佢仇人因為咁發癲or死左既話，有心養大佢噬人既人，都係有罪業。

而且好大機會會噬落去。隨時每年搵幾個填數。

最驚嘅係 唔係無家人出聲

而係班狗要滅口。。。班畜牲咩都做得出

個朋友冇辦法
佢都係天生體質
都係要搵專業人士搞

中共手法。。。

好想幫手足
但係完全唔知點幫。。

有冇住呢頭嘅人可以打探到消息

唔好淨係站外插花
落埋月台獻得唔得

追究831！

希望有D識法科野嘅巴絲打可以幫下手
如果真係知道真相希望會有人肯講出黎

我相信冇得fc。 不過黨鐵高層都係迷信，粉嶺站之前有人接二連三跳軌，有一日夜晚都拉布遮住唔知喺度做啲咩，之後月台仲多咗幾塊神秘鏡片。

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

死22個咁多？！！

搬隔離個近期自殺名單過嚟

希望炒車，，，但好難唔信。。。

（整合）近期自殺名單

補返link
手機好難同時copy圖link同po link
希望整合嗰位手足體諒

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

仲有依個可以參考

願死者安息....

推比路芙~帶兩支check靈體ge去

朋友無acc我代出post
朋友曾經係睇777記者會啲post時，見到最早 犧牲 果五個義士，佢地地跟住左777，係唔覺意情況下call左佢地出現，叫我地唔好同佢地做任何超渡法事或阻礙佢地想做嘅事嘅法事，佢地好想繼續完成佢地想做嘅事，佢地能量係藍色，上天係俾佢地做一啲野，唔好再唸經或其他無助佢地嘅野
唔好叫我fc我無能力fc我只係超低靈人士，最多都係覺得唔舒服唔會見到更加溝通唔到
另外係果一次出現後，我朋友發覺佢地弱左，近一個月都無出現過，唔知係咪有心人或無心人好心做壞事

相片如下，字係義士打的，因為相片她們看到四個，他們便出現指出第五個著黑衫係最左俾塊爛鬼黑色牌遮住，當時記者會五人齊整係度，黃色雨衣正正就係777後面

冇cctv 冇可能證明事實
加上而家黨鐵明幫黑警

之前有個post有類似嘅資料
亡者：陳泳霖(或同音)
約19歲，約高168cm,
瘦身材(約110磅)，長直髮齊蔭，大眼睛
住大埔，
讀天主教學校或信仰係天主教(因只聽到「天主教」尼3個字

事發時穿黑衫，戴黑幼框眼鏡，藍色運動褲，黑色Reebok,黑色腰包

理論上唔會打得散冤魂架wo

差少少合符22歲
不過有參考價值，keep住

up

Push
呢個線索有助搵返其他失蹤者

世上總有高人，只係做唔做到或同做唔做，人上有人

生要見人
推

請問會有咩後果？

咁我哋係咪買多啲食物去？
而通常放地下 幾耐會食完？
祭完想執返走

推 我寧願信呢啲都唔信黑警
當然我真係好希望好希望冇任何人犧牲

其實有冇辦法可以籌錢幫佢哋做法事??
利申:乜嘢都唔識

但呢啲法科師傅又唔知做過乜
一味話見到見到
除咗尼姑有念經之外

我都記得 missing

巴打熟路可否幫手搞

咁講，道教來講人有三魂七魄，魂係不滅既，人死既時候七魄就會消失。咁好難講話打散冤魂，佛教更甚，靈魂係會進入輪迴。冤魂徘徊係人世，怨恨心大，已經難超度，所謂打散冤魂係咪有可能我就有所保留。
有錯歡迎指正

唔識，照推

其實變藍屍又有乜撚所謂？
佢哋無撚成日fc fc
行動派 信念一致
互信基礎好撚堅實
話吹雞就出人
有行動就大家幫手做

我哋呢邊
就一日到黑互相質疑
捉完前線啲鬼
而家輪到太子站 唔慌唔捉鬼

香港毒蛇陣都有人肯接

條Link入唔到

睇到喊…點解可以咁…
勿忘831

如果好似樓上其他巴打所講搵墳儀D人做真係笑撚大我個口
你老母個度墳儀喃嘸佬你問佢平時去邊叫雞就識
打齋幫你破地獄個日岩岩射完督精咋..
平時介得有幾清自己知

之前有話聽到鈴鈴茶茶聲.. 我當就係有人做.. 個D一定係流四..搵啖飯食
行內無人敢接. 因為仲有良心/ 唔想上身

其實有啲似吹水

好似睇完連登仔啲post嚟整合:
- hit & run
- 不要放棄

屌你咁撚陰毒

跟住過兩日天逸邨
有單32歲男子屍體發現

唔知關唔關事
有街坊有見到黑箱車

又係9月14？我都係果日5點經過Feel到A出口同旺角警署附近有D野
如果係咁，應該唔係巧合

[靈異向]我覺得太子站係有D野，但位置唔似獻花果個出口

唔係好明

即係噬噬吓會噬返自己人
定係個仇人會噬立碑嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

睇完依個post有感而發去search
大家有興趣幫手推/討論下

咁巴打感應到幾多個？

路軌會唔會係去荔枝角途中過身
所以喺路軌？

真係見幾個版本都話姓陳
不過陳係最大姓so....
如果你話幾個版本都不約而同話姓郭呀，潘呀，彭呀依啲就唔同講法了

B出口隔離有個花糟
其實會唔會已經有人整咗...

唔想相信 但幫推
黑警濫用暴力打死人既話 等天收 或者啲報應報落仔女到

老實講，義士去得比64更無奈
新屋嶺d狗真係咩都搞得出

可唔可以講下個師父見到啲咩？

其實呢d野係咪有d難fc……

咩意思

就算唔係打散只係普通打齋，但要幫黑警同狗鐵保密，我覺得應該都唔只2-3萬依個價呱...

黑警聽天收

你未聽過以前警隊都有靠依啲「迷信野」破冤案咩

Sor 唔小心hi到負皮

係咪會加/減10歲？

記得之前呢單 原本有講係32歲
咁啱又係天水圍

你見佢哋捉到人
手足就算無反抗
班畜牲都要照打幾棍發洩吓

好似林榮基咁
上過支共監視屋
連刷牙都要望撚住
一日審幾次/ 或者隔幾個鐘就打
其實已經唔敢亂講嘢

所以個風水師之後死咗

字係義士打的，因為相片她們看到四個，他們便出現指出第五個著黑衫係最左俾塊爛鬼黑色牌遮住，當時記者會五人齊整係度，黃色雨衣正正就係777後面

唔係好明
她們/他們係指邊個？

可能就係唔斷尾
2-3萬keep住收

有冇人識用靈擺係地鐵站問一問？

本人唔信鬼神之說 因為神棍太多
佢哋話打散太惡毒
可能係真
也有可能想收多點錢去做
而且最終能否打散成功 個客都fc唔到
Hea 做 絕對有可能

所以狗鐵咁做 係安撫前線居多 唔會care成唔成功
所以 打死人的狗
咪以為狗鐵做左法事就心安理得
你們會有報應的！

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

冤魂咁超自然 點fc

如果用佛教，要用施食咒。最好有和尚一齊幫忙

可能係天地人加三歲

中國大陸有d人一出世就當一歲起計,同傳統有關

班仆街做埋d陰質野

推 生要見人 死要見屍

路軌附近一定有凶殺現場
唔知係推人落去打定推到頭落地死左

其實係月台邊死都有可能

感應到的人不嬲係好含糊

起碼一個橫死

我地點可以唔支持係美國既香港義士

點解你仲覺得義士會想食紅底餐廳

好慘

有咩出奇 我嗰日見有大班冰皮
又話扺制TVB同黨鐵廣告

唔好啊

係咪呢個？

見義士被警畜扯落地
幾高大吓

疑似打齋聲

太子度有三個傷者唔見左，

有冇人總結下可以點用簡單方法加強義士既魂魄而唔傷到自己?

找師傅開天眼，自己落太孑睇。

政治野，法科師傅好多不願幫手

假到仆街

天滅中共?不了
港滅中共?好了
我滅中共?齊了

睇到唔一定溝通到
同埋開左實際係好難成功關到,有班攪到變青山院友

推番上去

Focus 番拉咗條仆街未好過啦

唔好再傳哩啲on9野啦

打齋兩皮野

如果真係要同黨鐵打，廿萬起跳啦！醒下啦！

毒蛇陣真係陰毒到仆街

咁樣死法 冇可能超渡到

岩 邊個接就直接收佢皮
如果係真既話我對佢全家做d更傷天害理既野都做得出

你覺得黑警會拉咩⋯⋯

搵打你既人去拉打你既人

推 寧可信其有

護廷十三隊反共未

咪亂傳黨鐵要搞洗鬼搵個PT喃嘸判頭

你唔俾佢地報仇仲大罪業 咁大冤情

Lm 遲啲睇

大膽假設 小心求證 呢個時勢考慮所有證據 再跟據線索求證 唔係你呢一刻一定要信 真真假假 遲啲會有定奪嫁哋 冇咪當故仔聽下

仲有屯門！！！！勁撚多！！！！

Lm

唉

今日狗鐵出事

巴絲可否問：喃嘸 師父共有幾多個？師傅是那一間堂口？堂口在那？ 我們拜訪問清楚，為誰個死者做法事，因為通常法事讀誦宣文表上有死者名字。這是我們將來需要的證據。
最好有拍攝法事照片，是物証
法事師傅，係人證。
先證明真的有死人，才可以向政府追究

幫得狗鐵做既都唔會爆響口啦，話唔埋大陸請落黎

多得呢班人累死香港

係商場唱歌 播數碼暴龍 鳩跑
wfc

要唱都去狗屋門口唱啦

水天師 冇講錯wo 如果商場唱歌有用

我諗呢個世界就唔會發生打仗啦屌

比較少去九龍
想問問呢個出口同隔離警署地底係月台定路軌？
因為星期六呢個位感應特別強烈

同問
想知係咪買食物比佢地係有用？

其實9.2我都有source接觸過烈士
但嗰陣其他亡魂系法師未上水驚俾人屌製造恐慌

另外請大家勿忘新屋嶺
好大機會都有好多冤魂
其他法師請一齊跟進

超渡同打散好似係兩樣野黎?

我想知912晚上定913晚上。。我係特質類人士。912晚我的確感應到新魂。。但914再去已經感覺唔到。。我仲已為體質問題

法科唔止可以打散
仲可以set困陣, 果堆咩恐怖熱線叫做結界

n年前某站有鬼,搵師傅放鏡擋
我懷疑有班法科L貪黨鐵錢出手攪事

13號2am做法事
即係你感應到新魂之後幾個鐘

但係我14號黃昏喺A出口附近感應到喎
前面都有人話14號晚感應到
會唔會係場法事影響，個魂去左其他地方躲避
又或者場法事阻隔咗佢地既磁場難感應到、甚至限制咗佢地活動空間（例如用鏡困住佢地既魂）？

唔出奇。一嬲有呢類人收陰質錢。。我有相912同914同一個位置。。。感應到既野唔同哂

我今晚再上A出口睇睇。。。我冇上大堂。。一般新魂唔會離開出事地方太遠。。。同太多人都唔見新魂

831 新屋嶺 未能忘記 未敢忘記
我地一定會追究出真相為止

A出口同旺角警署個位最強烈，個人認為呢個位置正下方，即太子站相應位置應該有D野，不過我認同太子站唔止一個魂

因為之前喺灣仔入住一間酒店尾房都試過有感應，搞到要即時換房，但係感覺冇太子咁強烈，仲要喺地面都feel到

個個位因為多人上花燒香。。引到其他往生者唔出奇。。但人多地方我感覺唔到。。今晚睇左先再算

上花燒香係B1，A出口係呢個

好唔該先。。我今晚上去睇睇。。。

如果個師傅係藍絲就更加有可能
藍絲對生人都無人性架啦

開過真鎗

槍聲 ? 有冇多d detail ?

點睇咁多冤魂
都報唔到仇
一隻狗都無死到
好似老毛咁
殺咁多人都無事

垃圾迷信高層 寧願咁都唔承認錯誤

根本就係

831 新屋嶺

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

絲打個朋友可否幫手睇睇
係咪呢個男仔？

5:48開始:
手足隻手被警畜打到瘀哂
跟住去咗油麻地站
被制伏後仲要專登拗手
巴打痛到大叫 警畜就再繼續打佢

絲打朋友如果方便
可否睇埋荔枝角/旺角/油麻地啲站

上面都有人話近路軌有感應
同灣仔斷屍女人有關

其實你哋還唔還原到成件事？

手足如果有咩三長兩短，黑警們

所以咪諗住自殺向仇人報仇
鬼做到啲嘢好撚有限

法科師傅唔係俾錢就肯做（打到魂飛魄散），因為會損陰德，唔係錢可以補償到，有錢都唔係個個肯做。可能只係9hea 趕走個魂就算，狗鐵鬼知咩

我有問過，佢地冇答
淨係有人講過知道有人頭落地咋

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

我哋係咪應該整返個「民間失蹤人口資料庫」？